人生賺幾多先夠？唔生仔其實係咪可以快廿年財務自由？

唔生仔，2小口，被動收入3萬已可平淡退休
按4%法則，只需3*12 over 0.04=900萬
想豪d 2000萬就夠

生仔係咪政府迫你做野既陰謀？
大家覺得賺夠幾多可退休？

有無BNO先？
香港地你追撚到通脹架拿？

有，咁當然要投資，投得過通漲已經可

英國計返港紙5000一個月都夠退休啦

有冇咁簡單